逃犯條例=佔中比差佬摘名+返過大陸—》可以等引渡

肯定叫雞比人引渡去打靶

反關人士最愛

只要拉左關sir佢地就無事（應該係）

邊個去過蚛蟈就任鳩佢捉。求鳩其屈你強姦隻豬呀、破壞國家安全呀都得。